對家已經知道我地弱點

Molamola

推

待到秋來九月八
我花開後百花殺

不篤灰 不割蓆唔係口號

10.13 10.14 不見不散

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

唔止謝sir，連er er er sir都……